24歲女被困保時捷 疑與男友爭執被反鎖

清晨近5時，警方接報一名女子於長沙灣荔枝角道880號路邊停泊的一輛保時捷四驅車上，因車門無法打開被困。大批救援人員趕至，發現涉事四驅車停靠路邊，惟車上沒有任何人，警方根據車牌登記資料，於附近「一號．西九龍」屋苑內尋獲24歲姓蘇女事主。

身上有酒氣、戴上名表及帶有名牌手袋的蘇女，由警方陪同下返回四驅車，檢查車身有否受損，及後返回寓所。

現場消息指出，蘇女較早前由男友駕車送回家，其間雙方因飲酒問題起爭執，男方盛怒下拔去車匙離開，蘇女被反鎖車內，及後疑得知女方報警，急急折返開門讓她離開。根據車牌跟據資料，涉事保時捷由蘇女持有。

警方把案件列作糾紛。

對波幾彈

點解唔捉去對面警署先姦後殺?

我都想被困保時捷

佢隻錶係咪貴野黎

之前唔係捉晒姦既咩

根據車牌跟據資料，涉事保時捷由蘇女持有。

哩啲囡係咪唔駛返工的

成年事好MK

那麼醜的女

有錢女即係免費

大陸人？

我寧願困係波子入面焗死，都唔要係單車上面食雞髀

寧願坐在跑車裡哭 也不願坐到單車上笑

個裝束都似係

你直接google佢，第一個就係佢ig
應該係大陸有錢人

24？34就差唔多

係,,,,一係屋企有
一係就男人有

大波子被果小波子

點會唔洗
我有俾你屌架！

即卡諗起寧願係保時捷上面喊
都唔要係單車上面笑

btw 架車係條女既又唔同講法

好在戴左口罩

隻黑狗咁撚肥

隻錶

又係哩啲大陸樣
真係唔明個個一樣樣咁有咩好睇

唔識睇how much

睇樣都似支那整容雞
對眼皮

勁, IG成隻蛇精怪物咁, 但紋身走唔甩

下次應該咁

好想飲可樂

又話單親

連登豬見到大陸臭雞咪又係流晒口水

涉事保時捷由蘇女持有

24歲已經揸波子
人生嬴家真好

Rm 首期價錢

全部都係整到咁上下樣
可能佢地覺得好靚....

我睇過條片...
男友喺車內送咗盒蛋糕比女友
跟住話去買嘢出去一陣~鎖埋車門
跟住條女好奇開來看看~點知全盒小強...
四圍爬來爬去嚇到條女癲咗...
但係好奇之後條仔點洗車呢...

BTW...條女大波瘦底係幾正~樣一般

哇...架車係條女 有錢女
揸車係條仔 勞資糾紛

這些機會

雞 全部都係雞

痴線
條女好大波

部車隻雞既 比人反鎖番起車

根據車牌跟據資料，涉事保時捷由蘇女持有。
有波子揸俾人困下都抵啦

和勝和泰B哥被人捉姦在床，打到靚女老婆斷骨，仲恐嚇搵人斬佢。

直頭係條女養鴨仔喇
架車條女買既 但未渣過 唔識開車門

好似係rm?

好似有套西片都係咁
偷車入左去之後出唔返黎

一號．西九龍

上面咪有

Pin 哩個啦
原來係佢

又係佢

泰B哥

哇...雖然大婆都唔係好樣~但點都比二奶強十倍啦吓麻...

啲小強爬晒入去享受

姐係點

冇追晒PO...SOR

長沙灣警署位於香港九龍長沙灣荔枝角道880號。

水炮車??

我諗無乜土生土長嘅香港人錢著呢種牛仔褲

條女個額頭好似有舊波凸出來咁

應該係佢啦條褲

好耐無睇佢啲相，發現佢好鐘意p對波，佢唔係話佢診所啲嘢好有效咩點解仲p到後面牆同地下都彎曬

其實係靚既 但個個都咁整之後就覺得好膠

可能人地未整之前好撚樣衰呢

條仔咬老軟

返緊工

住蘇屋村揸保時捷

乜撚野蘇屋邨

梁國雄議員
應該係rm

據《蘋果》了解，姓蘇紋身少女是富家女，熱衷在網上發帖及分享日常生活，喜愛夜生活，朋友眾多，她更擁有多隻數十萬至近百萬元不等的名錶如Richard Mille，Chanel等名牌手袋。但據悉她疑遇人不淑，與之前的男朋友陷於近年分手狀態，今年5月她更誕下BB，成為單親媽媽。幸她母親、哥哥、大嫂等均非常痛錫及支持他，又幫忙照顧BB，令她逐漸再振作起來，未料今晨又發生上述爭執事故。從她fb分享相片，相信她生於富有之家，親戚亦非富則貴，像BB出生後即到不少名貴禮物如金器以及萬元大利是。

咁老死都困住條女先講啦，佢做得岩呀

蟲洞

帶個首期係手

空間扭曲
想食軟飯

咪之前家暴果隻?

其實全部都一模一樣咩玩法
幾個男人帶出黎調轉左都唔知

條女係有錢MK妹?

前面又話佢住蘇屋村?

第三張個雙眼皮假撚到

係

大陸妹
有錢人黎

第二張圖隻pc 仔 係咪三高
肥到呢

乜又係佢? 唔係岩岩先識左條新仔咋咩 咁快又炒大鑊

屌又係佢 花生製造者

明明睇相好似都幾大 仲P嚟做咩
係咪俾黑社會老公打嗰個？

食軟飯都咁臭寸

因為佢地整容前都係扒 整完就膠人

做雞唔緊要 做雞做到俾客人反鎖係自己部車到要報警先解決到 真係影衰晒啲雞

架車條女個wor

黃?

「一號．西九龍」

Yes 追post 好似仲有錢過條廢中mk

係，佐敦放彈，佢有叫手足上去佢鋪頭

食飲飯 人生贏家

哇屌,佢隻RM仲要唔平
好似要150萬

ig 靚咁多, 真人普通大陸整左雙眼皮o既女仔一個

成個賓賓咁

臭雞

咁都靚.......
通常咁樣都大整多喎.....

比男人屌咪份工

我屌埋你果份 拎埋架車走

北姑先會著呢d LV logo pattern褲

紋晒身知咩事啦

紋晒身，知咩事啦

因為呢類愈整會愈膠.....
唔知有無佢未整之前,
未整之前應該最靚

對波啲重力大到扭曲空間

人地屋企仲有錢

冇講過架跑車唔可以係條女個wor

已經返緊工啦，又返工？

有錢真好

係咪係嗰個扮細路話「好威咩 邊個威啲呀」嗰個

同藍莓咁Fd 唔係G 就愛國閪

男人唔壞女人唔愛 你睇下佢係毒撚有無能力咬

第二張相右邊阿sir個腩好肥美

D指甲

總之唔係正宗港女啦！

黃 唔係雞
屋企本身有錢

屌我都係

LM

抵啦臭雞

IG 見到佢係咪生咗仔

做膠人至少有腦殘仔會上鈎,好過做豬閪畀人嫌棄

生左分埋手添
新聞中嘅男朋友唔知係咪手已分個位

蘇美欣嘛，岩岩同黑社會生左個仔人地就有第三者果個

張相係佢fb拎唔係我自爆

咁撚亂嘅個人生活

好似仲放埋佢做醫生嘅啊媽出嚟CLS
不過好撚有米

係咪咩泰b哥條女

皇軍需要軍妓

雞，每日接幾個算唔算荀工？？

如果24歳女唔係住呎價$16,507 /呎 ...一號‧西九龍, 應該會俾四~五隻黑獸左上車女女女, 然後响臭格俾人望住疴尿, 再告佢"阻__辨工", "浪費__力"....

個仔同佢真似樣
都唔知條女本身係咩樣, 整容+黑社會

晚晚都要返

150～200

坐跑車好難會哭

咁有錢都要做mk妹群埋d黑社會

手足黎...

條褲係強國至愛LV

條仔係泰B哥

萬定k?

係黃

我不想努力了

佢咁講野驚唔驚俾人清算

老爺Cayenne 幾皮野有交易

條女咁有錢但睇男人咁冇眼光

都唔慌有咩好收場

萬

咁你見佢用咁多錢買衫都無乜眼光啦

原版好似係寧願係勞斯萊斯上面喊？
gucci家族有個女人講

咁似我屋企個賓賓嘅

死臭雞

真人咁黑..

絞曬身知咩事啦

硬係覺得有啲假
好似staged

條女勁無眼光 揀親都係賤男
個個賤男都洗佢錢
佢聲稱自己搵到錢
唔洗男人錢搞到咁嘅下場

最少1M一隻

條囡係車主

死撐句野原本點解你係咪唔知

睇佢ig手足黎

冇紋身認唔到ig相

講樣真係太撚低層次, 依種整容雞樣個撚個都差唔多
但重點係好唔好屌, 夠唔夠主動, 畀唔畀爆哂二穴, 深喉叻唔叻, 騎功隻腳夠唔夠力, 打飛機含撚工力勁唔勁

笑 好柒

咁快又嚟 ?
啱啱先同個仔老豆分手, 又打又鬧又叫雞
極速識了條新仔
呢條新仔又係賤男 ?

Yaki Wong啲Friend

暗黃，唔反了

佢舊年六月有開舖頭俾手足入去避狗

點解唔做我條女，實高質過你現任啦

買架未得

幾靚

條佬40歲

以前做過夜總會坐枱 16歲開始做

佢就好 被困係一部我永遠買唔到嘅資產入面
如果我聽日可以係豪宅入面吊頸死或被姦殺 咁我都死而無憾了

成個沙田ME咁款

架車係條女既 條仔咁夠疆

咁有錢都出來做小姐

點先cow到呢啲囡

叫鴨揾me OK?

即刻覺得對波冇甘假，塊面冇甘膠

因飲酒問題起爭執

唔怪得好似見過

秦B哥個post話係偽黃老母開美容院 打埋啲唔知咩美容針

支那婆

雞先定蛋先？似撈偏撈到搵到錢，唔係本身家景有錢

其實好難明咩
以前冇乜錢
佢呀媽係中醫師
後來幫中共做野同搞咩幫人埋線減肥發咗咋嘛

唔係天生有錢女

之前泰B哥個POST

啲人話佢屋企有米

開老人院同美容

係
好假

係
53好假

34下話

搞埋自己部車

條女性格應該好閪
條件好過大把人都成日俾仔撚

幫大陸做咩？

舊款波子suv不過港女唔識架喇

係又點，人哋做雞做到24有波子

呢身打扮+髮型+唔知啱啱做雙眼皮手術定痴雙眼皮膠水痴得衰

99%中國人黎

啲港女以為波子就貴，其實一架平時比人笑既H車仲貴佢幾倍

呢期咁出位

好似好耐前唔知係咪佢啲朋友既ig提到佢係本身窮 之後屋企突然發左

咁佢「啲」rn呢？

因為呢啲女連登有幾多人會識到
佢哋唔知好正常

我成日都覺得有兩類人好易成為藍絲
一係有錢人 二係mk
佢有錢mk 但係黃絲

黃但係同黑社會一齊
佢老公721有無幫手

可以反鎖架咩？

佢自己係fb講嘅

佢中學都未畢業已經出嚟做

幫支那洗黑錢可能

我係cry so時期識佢

條女前排先上過連登
唔知比條仔飛定點

G

買架新嘅咪可以用電話unlock 囉

棉花糖

呢個我都想請教下點可以反鎖

點解啲差佬咁肥都跑咁快？

應該唔係啦

紋哂身知咩料啦

冇人想睇佢
想揸佢架車啫

大家要注意資安，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重資安被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

呢個係咪之前家暴個個

隻狗好肥

有波wo

講過好多次，假黃

錯料
佢老母未做老人院之前好撚窮

又點樣假黃呀？

3水妹

lm

個割過嘅雙眼皮好假

做老人院點致富？

其實係咪都係環境好些，不過參加緊amy姐（??)個天皇嫂訓練班

警方根據車牌登記資料，於附近「一號．西九龍」屋苑內尋獲24歲姓蘇女事主。？？？？

又話係車到點解又係屋苑尋獲？

唔係做老人院
係開老人院
仲有呃人嘅美容院
無錢又點開 ? 起碼中產家底先

藍絲狗

睇全文啦屌

男方盛怒下拔去車匙離開，蘇女被反鎖車內，及後疑得知女方報警，急急折返開門讓她離開。

仲要有米

係BMW

RM 07-01
120萬左右

鎖返隻雞入雞籠有咩問題

寧願坐喺保時捷入面喊，都唔坐喺單車上面笑。

廟細燈籠大，仲有陣MK味，正呀

唔撚死都無撚用

呢條女仲勁呀 又係被中出即飛做單親老母 不過就無咁有錢
岩先見到佢搵仔搵到出尋人啟事 轉個頭又屌返條仔轉頭

反正都係假人 唔假埋對波

大陸雞
拉

佢個小姐名叫 Dry So 大把人都知
後來搵夠開左間中醫鋪

以前窮 但依家開左鋪靠呃呃氹氹都叫搵到食

依條女勁有錢，平時周身名牌，張相隻錶已經過百萬。

大陸臭g

呃曬我D。。。憤慨

不了

雞同狗都係咁做法姐

好似仲要2隻 一黑一白

呢個ig大把黑料

其實連登仔食開咩女

細蚊仔唔識
當幾百蚊一隻

唔睇隻錶，剩係條LV x Superme

唔反了想J

只可以話連登仔都幾易呃
之前一個po踢爆過
上面仲有好多人話佢係黃

推呢個

小朋友聽得多
好奇一個成年人係咪咁易被困車內

利申：無車

黃嘅後生仔女有個藍絲老母唔係好正常咩

咁做咩叫埋老母扮黃？

呢到好多佢呃人扮黃證據

上次個黑社會同埋呢隻mk妹都係戴richard mille
我地richard mille真係一個好尊貴嘅品牌
未見過唔係上流社會成功人士戴

咪係同一個人lo😑

原來生左,掛唔知咁大波

原來23歲仔大左一歲變左女人

大陸樣

點解可以咁有米

佢唔係有錢人

係賣咗身俾有錢人

禮物

假黃

純粹妓女

有錢仔玩女人嘅手法真係唔同啲保時捷禁錮

點解唔係非法禁錮
有錢唔使拉?

假假地都叫做女神，比條咁既柒頭中出

講左n次架車條女嫁

棉花糖要2舊半佢個隻平D

佢ig瘋狂爆料

佘詩曼

件衫係咪補過

雖然咁講好衰，但當初揀得啲咁既MK佬預左下場係咁成四十歲人搵條𡃁妹玩，你估真係同你過人世咩

車入面唔可以開鎖家咩?

好撚大波
好想屌

呢件咪之前話俾黑社會大佬泵大左個肚之後捉奸條女？
個賓印藉第三者仲著佢d底褲

唔講都無發現個地板歪左

港女：我寧願困喺保時捷入面喊，都唔要坐喺單車上面笑

佢屋企有錢
條仔就真係賣左身做鴨仔喇

Patrizia Reggiani名句
寧願坐在勞斯萊斯上哭，也不願坐在單車上笑。

條褲好柒

41歲食24歲有錢女人生贏家

豬西

依d大陸樣唔係雞都無人信

痴線 成41歲
2個差唔多爭成20年
做得佢老竇

24 歲喎

自膠原來真係佢 24 咁後生

乜你咁黑心

佢屋企有錢 大陸土豪
土豪妹養我plz

對政治犯先可以咁做（好似係

原來係男人黎..把聲

屌，點解有記者

人地報警，差佬直接賣料畀記者？
睇黎拍戲既野都係真

支那整容雞

同路人唔好批鬥啦

你點膠的

文盲？

之前先話佢捉姦在床俾老公打嫁

你以為車主同畀錢買車嗰個，一定係同一人?

係條仔食佢住佢用佢 後尾仲派帽 真係正仆街

相對論呀，對波重到變曲咗周邊時間，光線彎曲咗

登記車主同畀錢買車，老奉係同一人?

政協個女都仲要比人質疑係咪真係有錢

當班黑警真係戇鳩咩, 見到條後生女咁疊水就知有後台撐腰啦

我日日都被困係保時捷外面有無得報驚

你估佢係新界啲北姑雞咩

頭髮都唔同色

呢個都搞笑
後生身材幾好 比個咁既mk中坑中出 又唔係有錢
mk妹個腦真係生屎既

on99

車就幾十萬
錶就百幾個？
真錶定假錶

唔係泰b哥果個咩 又轉左?

仲要日日叫春由始至終都係比人呃，自己一廂情願以為幫個中佬生個女就會留得住佢，點知人地真係當佢私家雞屌完就算

係 幾搞笑
食花生咁食

佢藍嫁。佢呀媽藍到爆

全部A貨，有朋友識佢，知佢靠呃妹妹仔錢做無牌經營診所，佢呀媽係無牌醫生，害過好多人，d未夠18歲嘅妹妹仔又唔敢報狗。

講真RM拎上手就知真假
戴上手鬼分到咩. 羅湖A貨 幾千蚊人仔做到隻樣有8-9成似既.上手睇就會露底

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

右額係咪腫左

寧在保時捷上哭，也不願單車上笑

ArhoTV Sunny好似有 好似

咁呀泰b哥同上面講既咬老軟
係講同一個人 定分左手 定9up人老軟

咁距呢架舊款二手車幾錢？

講呢句嗰條友
我老公同佢離婚嗰陣
最後真係喺保時捷到喊撚咗出嚟
自己應驗左自己講嘅嘢

啱

住邊到已經呃唔到人啦，
你真係硬膠膠

車平過錶有幾奇。
上面條友仲話呢款唔係新款，硬膠膠，部車行得走得一定要買新款？